---
title: "Volle Fahrt mit ChromeCars"
date: 2024-03-15T20:27:19+01:00
draft: false
toc: false
images:
tags:
  - sponsoring
---

![Vertragsunterzeichnung ChromeCars](/img/2024-03-14-Vertragsunterzeichnung-ChromeCars.jpg)

Auch in der kommenden Saison hält [ChromeCars](https://www.chromecars.de/) dem **TEAM WEIMARER INGENIEURE** als
Premiumpartner die Treue.  
Anlässlich der Vertragsunterzeichnung trafen sich Athleten und Funktionäre des Teams mit
ChromeCars-Geschäftsführer Kai Nieklauson sowie den Vertretern des Vereins und der
Abteilung Triathlon des HSV Weimar in der ChromeCars-Ausstellung.  
[ChromeCars](https://www.chromecars.de/), bereits seit 2016 Partner des Teams, nimmt auch in der kommenden Saison
die Rolle als Premiumpartner des **TEAM WEIMARER INGENIEURE** ein und ermöglicht so, dass die Weiterentwicklungen
der vergangenen Jahre mit voller Fahrt vorangetrieben werden können.  

<a class="unstyled" href="https://www.chromecars.de/">
<img style="margin: auto" src="/img/Logo_ChromeCars_transparent.png" alt="Glatt" />
</a>

Neben der Vertragsunterzeichnung durfte die Mannschaft eine Führung durch die neugestaltete Ausstellung „Little LA“
erleben und sich an den Neuheiten der Ausstellung als auch an immer wieder sehenswerten Highlights erfreuen. Ein Blick
auf Eleanor durfte dabei natürlich nicht fehlen!  

Das **TEAM WEIMARER INGENIEURE** bedankt sich bei [ChromeCars](https://www.chromecars.de/) für das entgegengebrachte
Vertrauen und die gelungene Veranstaltung. Wir freuen uns auf die gemeinsame Saison mit gut geölten Maschinen und
voller Highspeed-Momente!
